**RoadShow至尊音樂頒獎禮2007**於2008年1月3日假座[香港會議展覽中心舉行](../Page/香港會議展覽中心.md "wikilink")，當晚共頒發24個項目，總共74個獎項，司儀為[高皓正](../Page/高皓正.md "wikilink")、[張達明](../Page/張達明.md "wikilink")、[俞詠文](../Page/俞詠文.md "wikilink")，以下為當晚的得獎名單：

## 歌曲獎項

### RoadShow至尊年度金曲

  - 《花落誰家》 ──[李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")

### RoadShow至尊歌曲

1.  《逃》 ──[容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")
2.  《化》 ──[楊千嬅](../Page/楊千嬅.md "wikilink")
3.  《男人KTV》 ──[側田](../Page/側田.md "wikilink")
4.  《電燈膽》 ──[鄧麗欣](../Page/鄧麗欣.md "wikilink")
5.  《你當我甚麼》 ──[關楚耀](../Page/關楚耀.md "wikilink")
6.  《如何離開你》 ──[關心妍](../Page/關心妍.md "wikilink")
7.  《愛回家》 ──[古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink")
8.  《逼得太緊》 ──[吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink")
9.  《東京百貨》 ──[鄭融](../Page/鄭融.md "wikilink")
10. 《相愛六年》 ──[Twins](../Page/Twins.md "wikilink")
11. 《花落誰家》 ──[李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")
12. 《酷愛》 ──[張敬軒](../Page/張敬軒.md "wikilink")
13. 《鍾無艷》 ──[謝安琪](../Page/謝安琪.md "wikilink")
14. 《送我一個家》 ──[泳兒](../Page/泳兒.md "wikilink")
15. 《哪吒回家》 ──[黃家強](../Page/黃家強.md "wikilink")
16. 《木紋》 ──[何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink")
17. 《季節》 ──[黃貫中](../Page/黃貫中.md "wikilink")
18. 《真心話》 ──[王菀之](../Page/王菀之.md "wikilink")
19. 《自愛》 ──[孫耀威](../Page/孫耀威.md "wikilink")
20. 《一》 ──[劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")

### RoadShow至尊合唱歌曲

  - 《山歌》
    ──[側田](../Page/側田.md "wikilink")、[吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink")
  - 《四人遊》
    ──[方大同](../Page/方大同.md "wikilink")、[薛凱琪](../Page/薛凱琪.md "wikilink")
  - 《歲月風雲》
    ──[李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")、[小　剛](../Page/周傳雄.md "wikilink")

### RoadShow至尊舞台演繹

  - 《電光火石》 ──Eddie@
    [EO2](../Page/EO2.md "wikilink")、[鄧穎芝](../Page/鄧穎芝.md "wikilink")
  - 《趁墟》 ──[胡琳](../Page/胡琳.md "wikilink")
  - 《步步進逼》 ──[Sun Boy'z](../Page/Sun_Boy'z.md "wikilink")

### RoadShow至尊舞台星光演繹

  - 《大女仔》 ──[鄭融](../Page/鄭融.md "wikilink")
  - 《Control》 ──[吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink")
  - 《超模》 ──[鄭希怡](../Page/鄭希怡.md "wikilink")

### RoadShow至尊手機鈴聲

  - 《逼得太緊》 ──[吳雨霏](../Page/吳雨霏.md "wikilink")
  - 《下次下次》 ──[薛凱琪](../Page/薛凱琪.md "wikilink")
  - 《電燈膽》 ──[鄧麗欣](../Page/鄧麗欣.md "wikilink")

## 新人獎項

### RoadShow至尊潛力新人（排名不分先後）

  - [梁雨恩](../Page/梁雨恩.md "wikilink")
  - [Oscar](../Page/Oscar.md "wikilink")
  - [王友良](../Page/王友良.md "wikilink")
  - [萱寧](../Page/萱寧.md "wikilink")

### RoadShow至尊卓越新人（排名不分先後）

  - [小肥](../Page/小肥.md "wikilink")
  - [林峯](../Page/林峯.md "wikilink")
  - [李卓庭](../Page/李卓庭.md "wikilink")

### RoadShow至尊男新人（排名不分先後）

  - [陳柏宇](../Page/陳柏宇.md "wikilink")
  - [周柏豪](../Page/周柏豪.md "wikilink")
  - [洪卓立](../Page/洪卓立.md "wikilink")

### RoadShow至尊女新人（排名不分先後）

  - [江若琳](../Page/江若琳.md "wikilink")
  - [鍾舒漫](../Page/鍾舒漫.md "wikilink")
  - [裕美](../Page/裕美.md "wikilink")

## 歌手獎項

### RoadShow至尊新進創作歌手（排名不分先後）

  - [農夫](../Page/農夫_\(樂隊\).md "wikilink")
  - [張繼聰](../Page/張繼聰.md "wikilink")
  - [鄧麗欣](../Page/鄧麗欣.md "wikilink")

### RoadShow至尊創作歌手（排名不分先後）

  - [何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink")
  - [黃貫中](../Page/黃貫中.md "wikilink")
  - [黃家強](../Page/黃家強.md "wikilink")

### RoadShow至尊人氣歌手（排名不分先後）

  - [泳兒](../Page/泳兒.md "wikilink")
  - [張敬軒](../Page/張敬軒.md "wikilink")
  - [謝安琪](../Page/謝安琪.md "wikilink")

### RoadShow至尊飛躍歌手（排名不分先後）

  - [孫耀威](../Page/孫耀威.md "wikilink")
  - [農夫](../Page/農夫_\(樂隊\).md "wikilink")
  - [王菀之](../Page/王菀之.md "wikilink")

## 至尊華語獎項

### RoadShow至尊華語組合樂隊

  - [飛輪海](../Page/飛輪海.md "wikilink")

### RoadShow至尊華語男歌手

  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")

### RoadShow至尊華語女歌手

  - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")

### RoadShow至尊華語金曲

  - 《小小》 ──[容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")

## RoadShow至尊男歌手

  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink")
  - [李克勤](../Page/李克勤.md "wikilink")
  - [劉德華](../Page/劉德華.md "wikilink")

## RoadShow至尊女歌手

  - [楊千華](../Page/楊千華.md "wikilink")
  - [何韻詩](../Page/何韻詩.md "wikilink")
  - [容祖兒](../Page/容祖兒.md "wikilink")

## RoadShow至尊組合樂隊

  - [Twins](../Page/Twins.md "wikilink")
  - [EO2](../Page/EO2.md "wikilink")
  - [Zarahn](../Page/Zarahn.md "wikilink")

## RoadShow至尊歌曲累積票數最高男歌手

  - [古巨基](../Page/古巨基.md "wikilink")

## RoadShow至尊歌曲累積票數最高女歌手

  - [楊千嬅](../Page/楊千嬅.md "wikilink")

## 至尊殿堂金曲

  - 《千千闕歌》 ——[陳慧嫻](../Page/陳慧嫻.md "wikilink")

## 媒體播放

由RoadShow[路訊通將於其節目內播出精華片段](../Page/路訊通.md "wikilink")。[無線電視翡翠台於](../Page/無線電視翡翠台.md "wikilink")2008年播出精裝版。另外，本年度之賽果並不計算入[四台聯頒音樂大獎內](../Page/四台聯頒音樂大獎.md "wikilink")。

## 參見

  - [路訊通](../Page/路訊通.md "wikilink")

[Category:RoadShow至尊音樂頒獎禮](../Category/RoadShow至尊音樂頒獎禮.md "wikilink")